//==##검토필요
//#.상용어구로 등록 (감)
//他の追随を許さない	타의 추종을 불허한다
//雰囲気に飲まれる	분위기에 휩쓸리다
//本能のまま	본능대로
//融通が聞かない	융통성이 없다
//なんじゃそりゃ	뭐야 그럼
//人んちの	남의 집의
//腹壊す	배탈나다
//毒を食らわば皿まで	독을 마시려거든 그릇까지
//絶句する	말문이 막히다
//信頼される	신뢰받다	//신뢰된다를 후처리로 하는게..
//とじこもる	틀어박히다	//두문불출한다.. 그냥 상관없는게..
//幸多からんことを 	행복이 깃들기를
//予想だにしなかった	예상조차 못한
//食が細い	입이 짧다
//目星がつく	짐작이 가다
//ところ変われば品変わる	고장이 바뀌면 풍속도 바뀐다
//人ならざる者	사람이 아닌 자
//なんとなしに	왠지 모르게
//なにを隠そう	무엇을 숨기랴
//寝ても覚めても	자나깨나
//わんさか	우르르
//の名にかけて	의 이름을 걸고


//##깨짐방지
〆	〆	0	//문제 해결안됨
ノンレム睡眠	논렘수면	1
操船方法	조선방법	1
再出	재출	1	//再出馬

//호칭'명사
赤兎馬	적토마#N	1	QAA	//포유류
豆柴	마메시바#N	1	QAA	//포유류
白身魚	힌살생선#N	1	QAC	//어류
三葉虫	삼엽충#N	1	QAF	//절지동물
婆ちゃん	할머니#N	1	VHn	//인간
跳ねっ返り	말괄량이#N	1	VHn	//인간
はねっかえり	말괄량이#N	1	VHn	//인간
領民	영민#N	1	VHn	//인간
盗掘者	도굴꾼#N	1	VHn	//인간
アタッカ	어태커#N	1	VHn	//인간
イレギュラー	이레귤러#N	1	VHn	//인간
逆鱗	역린	1	VBp	//신체부위 :
ブギーマン	부기맨#N	1	VHn	//인간

百花繚乱	백화요란	1
バイブ	바이브	1	VPeURc	//도구,지각(인지)
バイブル	바이블	1	VBk	//책
初号機	초호기	VPe	//도구
ミラー	미러	VPe	//도구
世界の端	세상의 끝	1	VPl	//장소 :
冷しゃぶ	냉샤브	1	VFd	//음식(음료) :
念動力	염동력	1	UTt	//기술

即断即決	즉단즉결	1
女遊び	계집질	1
児戯	애들 장난	1

二通り	두 가지	1	//수정필요

手洗いうがい	손 씻기와 양치질	1
高評価	고평가	1
プルタブ	풀 탭	1
イグニション	이그니션	1
リンカネーション	리인카네이션	1
キャンドル	캔들	1
木の皮	나무껍질	1

ボイチャ	보이스 채팅	1	VPe	//도구
ポルターガイスト	폴터 가이스트	1
エリクシル	엘릭시르	1

２足歩行 	2족보행	1	//필터로 변환

拝領	배령	1
形骸化	유명무실화	1

血抜き	피빼기	1	UTt	//기술
成り上がり	벼락출세	1	UTt	//기술
百人力	일당백	1	UTt	//기술
興味深々	흥미진진	1

アニソン	애니송	1	USo	//노래
右肩上がり	상승곡선	1	VSp	//그림
右肩下がり	하강곡선	1	VSp	//그림
エスパー	에스퍼#N	1	VHn	//인간
馬子にも衣装	옷이 날개	1	//
ミニチュア	미니어처	1	VPe	//도구 miniature
カツオ節	가쓰오부시	1	VFd	//음식(음료) :
ウィッチ	위치#N	1	VHn	//인간 witch
腐女子	부녀자#N	1	VHn	//인간
トップバッター	선두 타자#N	1	VHn	//인간
看板娘	간판 아가씨#N	1	VHn	//인간

ソシアル	소셜	1	//social
白ワイン	백포도주	1	VFd	//음식(음료) :	
赤ワイン	적포도주	1	VFd	//음식(음료) :	
二丁拳銃	쌍권총	1	VPe	//도구

他言無用	발설금지	1
トップシークレット	톱 시크릿	1
職務質問	불심검문	1
忍法	인법	1	UTt	//기술
水遁	수둔	1	UTt	//기술
ヤケ酒	홧술	1	VFd	//음식(음료) :
ステンレス	스테인리스	1
得意不得意	잘하는 것 못하는 것	1

作り直し	다시 만들기	1	UTt	//기술
生と死	생과 사	1	//삶과 죽음

//月の物	달거리	1
//月のもの	달거리	1
//なないろ	일곱 빛깔
//ななついろ	일곱 빛깔
//七色	일곱 빛깔
//プリーズ	플리즈    //프리즈...